I will be ok , just not today

GO TO DIE LA

youhappyisenough

diu lei lo mo chau hai

Today is a good day to die